Physical Sales 請入

上年11 月完約無renew 而家做兩年 or 三年約幾錢？